(千萬唔好)老豆搵仔X藍紅食店團年飯訂枱

忽發奇想
假如有人用老豆搵仔狗狗資料去book餐廳食飯
野野都訂十幾人大枱
咁會唔會攪到藍紅店預錯材料份量？
又攪到真係想食個班book唔到枱
又攪到狗狗成日無啦啦畀人打去問佢地confirm booking
（買部二手電話+太空卡好平）
團年飯做試點 有用既話千萬唔好日日玩呀

例子示範：
喂 係咪XXX餐廳 我想訂下星期一晚十二人
好呀 留底電話同名呀
我姓Y 電話12345678
我畀埋我老婆電話你 87654321 姓Z
因為我翻shift可能聽唔到電話
你早一日打畀我提提我地呀
好 多謝你 到時見

如果咁做就間接打左畀狗狗同狗狗家人影響到佢地 所以千萬唔好囉

溫馨提示：揀自己區每日玩幾個唔同狗唔同餐廳 自己唔好撞機 多d combinations 咁每區狗狗同藍紅店都照顧到

Pishhh

Pishhhh

又過年 有無邊間係可以網上訂枱 食團年飯

10連ed

美心富臨

沒有普選 唯有獨立
香港獨立 唯一出路

push 支持藍色經濟圈

真

愛國愛黨就要g持

樓豬Ho ball

小朋友，你知大時大節book 枱，好多都要落訂架何

呀伯 知唔知咩係做試點？
大時大節唔得 平日唔使落訂喇掛

千其唔好阿

千祈唔好啊

幫手g持藍色經濟圈

一齊打電話啦～～～

飲早茶得唔得?

你有個大膽想法

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

我都有
I have a dream

又得啫 坐到收市

我個膽都唔細架

推

我通常習慣打電話都133 唔想陌生人知道我電話

基本喇 133+二手機+太空卡

做咩拉我

推我上熱門！

團年飯比一半訂 然後佢咩都唔洗做
懲罰藍店

要落訂咪話好呀我等陣入
無你過一兩日打電話追追我又得唔得呀 變通下ok?

唔好呢!!!

好煩架日日幾十個call!

我番shift岩岩起身打電話book枱就perfect池

樓豬ho ball

習慣咗

好惡毒

有成個美心集團係到俾你任訂

I’ll take that as a compliment

1月19日中環見

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

好快訂完架啦大枱 咁就到細枱...
好快訂完架啦美心 咁就到富臨...
邊間book得就book邊間

推！

No problem!

假如咁岩撞左佢都book左枱 幫佢轉時間人數日期 轉到佢地白去

用太空卡都搵到你㗎
唔好呀
用埋二手機就唔知喇
不過唔好呀

齊齊Book枱用行動支持藍店

加埋133
況且拉我咩罪
我book枱講錯左資料

非常仆街 但我鍾意

振興藍色經濟！

多謝你讚我

咁樣唔啱，好錯！千祈唔好做！

訂圍要交訂

我已經幻想到個情況係

：咦 X生你已經係我地到book左枱
你係咪想Confirm返啊
:係啊係啊
：Ok架喇 到時見啦
過幾日
：喂你好 我想訂枱 電話xxxx xxxx
姓X
：咦X生 你前幾日先打黎Confirm完咋喎
：係咩 唔好意思 記性唔好 咁肯定有啦嘛
：係啊 到時見啦
之後每隔幾日
：（略）
：（略）
：（略）
無限reloooooooooop

咁都俾你諗到

識玩

千祈唔好。

睇pin喇清
唔訂圍 訂細枱得唔得呀

可以出好多scenario

笑左

都係大家賞面啫

卓李鐘雅倫
幫。漢
辦。。文
住公屋無地位

藍色經濟圈？

push

pish

其實 2手電話 你肯定安全？

狗仔好想食藍店

Push

好主意

真係千祈唔好咁做呀

玩一陣賣出去 玩一陣賣出去

當然！

平衡返黃色經濟圈

133+二手電話+太空卡
你打去book枱講錯資料有無犯法先
你每次唔小心book唔同餐廳影響到唔同狗狗啫

S

真！

千祈唔好

枱已book!
大家一齊玩喇！

Good idea

哇，唔好咁做呀

太空卡 太空機 係街外打唔好係屋企 會chk location

好喎

唔係一早話要咁玩咩

禁左不推再推

用OpenRice book都得

加埋133先

太空機太空卡喇清 點玩都得

撐警做警生意好合理

“我幾時book過美心呀屌”

G持下

最後chik嗰下好型

唔好意思！阻阻大家！麻煩幫推推呀！

#我要攬炒
【突發】全球22市12國聯手！1.19 天下制裁大遊行短片流出！

香港人！團結呀！1月19日 全球見！

如果人數多訂枱好多時要比訂先

千祈唔好呀

睇pin or 轉細枱
我個post既目的係咩先～

大時大節訂枱唔落訂搵鬼睬你

落訂點拆睇pin
仲有其實日日都玩得
大時大節只係試點

唔好推

我支持，但我住得太远了
所以我预订位子以示支持！

千祈唔好咁做

呢個時勢應該未必需要

勁推

推行動

我自己覺得喇
係呢個book枱game
我用133+太空卡+太空機(keep住換)都好安全
現實情況 你住旺角去銅鑼灣打電話book枱
每日揀3隻同區狗 幫佢揀屋企附近既美心富臨
十八區你可以loop十八日咁玩 仲要每區咁多隻可以唔撞機咁玩
對方要搵你出黎唔易 亦花好多精力
再provided that你會換機換location加埋只係book個枱！
所以我覺得安全既

推推

每日任 花幾分鐘咁玩就可以了

唔好叫佢打confirm 電話，
唔係到時佢咪知係流料避到

咁打電話book喇！大家唔使錢！

一定要落訂先咁講～

老豆約食飯

-----------
香港獨立 唯一出路

咪癲啦

咁搞法會死人

有無高手 有信心 唔會比人查到

記得用133

屌好撚醒

好

點解呀

人定狗

點查到
其經我已經開始玩左陣

我怕醜

呢啲咪和理非要做既野囉

打133一齊玩啦

淨係太空卡 都已經捉唔到

千祈唔好
啲藍紅店咪亂9曬大龍

呢個case好難捉 我自己覺得safe

滿心歡喜好多bookings

收皮啦！玩啊蛇！捉你嗱!
啊蛇揸水炮車啊，落訂?

大公報：藍色經濟圈座無虛席

唔使錢 試試佢

大公報：藍色經濟圈好似座無虛席

新年最好食盤菜

咩菜都得喇

”屌我幾時book過富臨”

太空卡 133

推
有效利用哂狗、vm、藍店資料
比佢地狗咬狗骨

唔好呀拿！我要食飯！

推，唔洗留老婆電話，睇下到時出唔出現囉

我推，千其唔好咁做

好狗呀

佢唔俾discount 就話佢襲警。

樓豬巧叻叻

梗係留喇屌

咁又唔好

Pishh

一於book富臨 咁好食

福建味！

點解

Pushhhhhh

119 119 119

漏咗講千祈唔好

good idea

要比訂金㗎傻仔

此風不可長！

叫人早一日打去提根本on9
你覺得早一日知比人玩定過哂鐘先知大獲啲？

推呀 唔好咁玩啦

訂盆菜都得
送上門

電話可以改
但地址就難la

千祈唔好，唔好再推啦